[特發無圖] 醉翁亭記

山行六七里，漸聞水聲潺潺，而瀉出於兩峰之間者，讓泉也。

care free

好激烈

風景好美麗

佢地有冇發現你 你有冇同佢地say hi

小夏威夷？

哇佢地完全無遮掩

好文采

我連佢係咪搞基都睇唔到

兩個男人黎

點解我見到三個嘅?

男男？

41j

醉翁之意不在酒

九成九偷圖扮自己影

噴泉也